[求指教] 單手鍵盤

有冇人用過 小弟屋企張枱細 玩R6個mouse成日唔夠位 係咪都係去黃金買

示意圖

咁點解唔係換咗張枱

我用過razer tartarus v2
一啲都唔好用
不如試下用啲60% kb

真心雞肋
60%keyboard 正好多

枱連櫃

唔該晒各位ching先

唔打機正常用個陣又要拎返個長keyboard出黎仲麻煩
除非真係冇位
唔係既話用60%仲好啦

上網睇香港好似好少60% 有冇啲咩好推介Logitech個啲？

我都係去返鍵盤集中區問